曾蔭權算唔算帶頭濫用救傷車？

判刑後就即刻call白車

明唔明咩係帶頭既意思？

我覺得濫用

條友唔似有咁既需要。純粹唔想入監房坐。

分明無咁既需要。

曾生有前科，成日call白車入院，避過唔使入去坐

曾濫權